LG 啲電話神奇在岩岩好過保即壞

v10過左5日 燒底板

一過半年G5漲電

用緊v10中依家 2年 之前g2用左3年先轉v10

有冇人未燒?

我好彩啲，v10用左只有10個月，就燒板，即係未過保

換左底板一年喇，唔知幾時又死。

G4一年內燒左2次底版，以後唔會再用LG

用緊G3覆你 已經2年有多

v10年半燒9左

3年幾G3表示cpu接觸不良自己用毫子搞掂

未用Lg之前 我認為電話只會入水壞同爆mon

我v10一出就買,上個月燒左,等緊v30

仲買LG? 仲有香港唔係得V30+

因為粒dac

你聽歌不如買onkyo....

買水貨冇保養永遠唔會壞

利申:
g5水貨用左大半年完全正常
對上一部LG水用左四年幾都未壞

用佐2年v10前日先燒完 垃圾機永遠ban

我部G5水NFC壞過，個底又換左，電又漲 不過都好過燒板既

但v20無燒板

仲敢用LG？我G2 G3 V10 都用過
G2過保就花屏 畫面跳下跳下
G3跌爆mon 呢樣算啦
V10用左年幾燒板
用左咁多年LG 發覺好多機都有一個大暗病 永不錄用

Lg G pro 換過粒電仲用緊

v10 保完前2日燒

gpro2 過左保養九世都無事

Optimus g

LG正垃圾，v10苦主

用緊v10覆你 舊年4月用到宜加無病無痛

計撚好晒

G3過咗保半個月就壞

喂你咪屈9 LG喎

部G4係未過保半年就壞左底板

G4用咗一年就bootloop, 今日成功自己整好咗
中左G4 bootloop可以搵我

lg 咁撚垃圾，已經講過好撚多次咪撚用都唔信，之前中過一次伏就知佢咩料啦屌

v10前晚燒左底板 用左18個月左右
琴日出左g6+

過保前一個星期燒底板
馬上維修
2年幾啦

正

垃圾lg 用過3部全部都有問題 特別係啲音量鍵同埋開機鍵
nexus 4 power掣唔用唔夠3個月壞 攞去整完唔夠1個月再壞過
g3唔好彩買左次貨 個mon打側少少睇已經變曬色 用唔夠半年成個mon都係白點 音量鍵一買返泥就虧虧地 禁一下會變左禁幾下
v10又係音量鍵一買返泥已經虧虧地 個mon換極都有達黑印 仲要有殘影 唯一用唔夠一年就賣左既機
lg唔識整手機就咪攞出泥賣啦

我都係

呢部真係神機
我用完到我老婆
老婆仲完賣左俾同事
依家仲好好用

睇錯你用到第二個老婆都無事

LG機無事係G3 同G PRO 2 或以前
利申前G3用家 未壞 做後備機

神機大moon

借比老豆用一日就跌壞左

認真好快到你

用緊G3覆你 部機無乜問題 , 係舊電耐咗比較倒水

點搞

你呢啲垃圾都係咁上下

我gopro4都係

LG買賣TV就得，手機算9數

屌你老母用左2年多D 今日講講下電話真係死撚左

樓主老母被係蝗係雞，日日被狗屌

same
雖然稱唔上好快但唔知點解部機跌極都無爆moon又無壞

g pro用左3年9個月上星期壞左mon
尋日入左v20希望可以長用

我部G3差唔多3年半機齡未壞過

Nexus 4 自己跌爆mon
G pro2 自己跌落地整到wifi壞加藍屏
V20 使用中

LG D機對比sony samsung係有D小毛病,
gmail 久唔久delay 收email
突然機身發熱

琴日北上整撚完 大多數v10同g4機

G4一年換左3次底版 好彩過完保就無壞過

V10 過咗一個月即燒

DLLM LG根本就係詐騙集團，狗都唔屌 !!

G2用到而家一切暢順
有事既唔該檢討下自己

巴打點整

G4開唔到相機
v10燒印mon

用撚到嬲

照跟佢咁做

不過我個熨斗係自動調節溫度，所以可能由於唔夠熱，整個左幾個鐘又死左
不過夠我backup資料

5X 苦主，三四年內唔會再買

LG只買MON/TV

燒左未丫傻仔
無預警無發熱突然死機
第時唔好叫救命

用緊g5 有時個moon有問題
依家有烙印
整過一次會勁深色 重影

Lg g4 過保前燒左，嬲嬲地換左部6s+ ，但部g4換完底板到而家成年都冇事 ，以前貪iPhone 慳電，而家一樣倒水，反而android 835 CPU 啲手機仲禁

襟

根本就係得v10 g3 g4有問題

可以點整

因為保前壞咗啲人拎去整 冇人上黎講

我部og未死，係個mon有一行撳唔到

換cpu